［祝平安］去年被警槍傷的曾志健被控暴動及襲警罪 無應訊被通緝！

#ALERT 去年被警槍傷的曾志健被控暴動及襲警罪，他未有出庭應訊，法庭向他發出拘捕令 (12/22/15:02)

希望走到

好人平安

希望健仔可以同女朋友喺英國團聚

叫三萬犬隻去文明國家搵啦

呀，唔記得佢地唔識文明話

仲有狗隻不得入境